根據 第210章《盜竊罪條例》 第18C條 ， 不付款而離去是刑事罪行。

雖然班撚屌黑警賤種狗犯法無後果都唔係第一日，不過麻煩都推到佢班撚屌要回應，手足推俾藍絲屋企人睇都好

根據 第210章《盜竊罪條例》 第18C條 ， 不付款而離去是刑事罪行。 當一個人有不誠實意圖，想在收到貨品後或享用服務後逃避付款，就屬於犯罪。 ... 如果任何人收到貨品或享用服務後，本來應該付款，但他/ 她有不誠實意圖去逃避付款，並且沒有付錢就離開，他/ 她已經干犯不付款而離去的罪名。

25K做嘢唔洗你教

推到佢地教我做野

買野係咪講後數就ok

犯法就係犯法

除非你係警察

Push

警察犯法就唔係犯法

犯法就係犯法
除非你係警察

因為警察就係法律

推
班狗唔回應
大家見親藍絲都可以質問佢

tui

25k惡過14k

唔開槍打你仲想點

道友做嘢唔駛你教
唔畀牙蛇飲水就拉你阻差辦公
再嘈告你意圖謀殺

推到OK回應！以後入去買野係咪可以後數？

幫你補圖。

到今時今日仲講法律

入面阿姐都係佢D人
阿姐講句佢自己比錢送比POPO已經冇野講
最多係抽下佢水咁解

去fd 問下以後去ok買野係咪接受後數啦

Up

推

阿sir偷野唔洗你教

其實跳閘可唔可以拉呢樣

緊係唔係預隻狗會俾人拉啦醒目仔

志在多個point 撚下班狗，撚下班愛國藍絲廢老。

仲有，可以問下以後去OK係咪可以後數，推到OK回應

64616642星火

可以後數
正呀喂

影唔到就冇事
影到就已俾錢
On99

之後格左好耐先有藍衫既問之前既人拎左幾多水 = 確認左當下拎係冇比錢 係偷

推
黑狗又偷嘢
留名等睇冇犯法

瞓斥下算

So what

警察做野唔洗你教

幫推

Pish

唔係偷，而係搶

算唔算持械行劫?

重點係"一個人"，綠狗再次走法律那

喂後數唔該

檢控權喺律政司手
唔告咪得
法律罅都唔洗走

後數

Ok有送水活動就要同人宣傳下

10.搶劫罪
(1)任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。

皇軍當時咁撚疊馬, 呢條似D喎

黑警話:我督撚咗數呀

比番錢就唔係犯法？

大家要學喇

都冇嘢㗎啦

push

做緊職務喺咪豁免

犯法就係犯法
一定要負責
除非你係警察

支持OK提供後數服務

殺人販、強姦犯、偷竊犯、毒犯

警察係好人守護了良民

個阿姐話佢一早俾左錢請班狗飲都得

原來OK有後數服務 依家先知

所以對外只需要比三個時間出黎
拎野既時間
條片上網既時間
付款既時間
等全世界自己判斷

學到野，一直唔知OK可以後數

毒販揾咁多錢都咁姑寒，正仆街販冰兵生仔冇屎忽

Agger
重點唔係OK阿姐點睇
係香港人點睇

拉咗未？

包庇不割犯罪同袍是為黑警所為
唔好再同我講有白警

如果支那國安法通過左, 一定比警犬反告尋釁滋事罪

黑警就是法律

支那香港法律=垃圾

後數唔該

想問盜竊係咪刑事架
係咪要留案底架
係咪會冇得做狗架

佢仲要有槍 成隊人咁 定係打劫架
咁又犯左邊條法例啊

黑警+狗官+太監=曱甴集團

等睇釋法可以後數

警賊做賊洗你教

支水冇過機 阿姐請佢飲 姐係阿姐偷OK嘢請狗飲
阿姐穿櫃桶底

個阿姐都係紅衛兵

之後畀返錢係妨礙司法公正

TUI

其實法例有提及"不誠實"意圖,
cap 200 s.3(2)(b)
(b)相信另一人假若知道某項挪佔行為及其有關情況後會同意他如此辦；
則該人挪佔屬於該另一人的財產，不得被視為不誠實。

法例其實好大部份時間都花係要證明佢既意圖如何,
呢單野OK一日唔出聲其實都無人咬得佢入.

乜恐怖分子要守法架咩 ?

3.不誠實地(Dishonestly)
(1)任何人如 ——
(a)相信他在法律上有權利代表其本人或第三者剝奪另一人的財產；或
(b)相信另一人假若知道某項挪佔行為及其有關情況後會同意他如此辦；或
(c)(除了他是以受託人或遺產代理人身分獲得財產外)相信採取合理的步驟亦不能找到擁有該財產的人，
則該人挪佔屬於該另一人的財產，不得被視為不誠實。

-------------------
香港警察 偷搶強姦唔犯法
都係誠實嘅

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

記者追問啦

拎左幾多支水
仆街被白警跣

根據 第210章《盜竊罪條例》 第18C條 (不適用於警察) ，...........

毅進星是站着喝酒而穿長衫的唯一的人。他身材很高大；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是長衫，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口愛國愛黨，教人半懂不懂的。因爲他姓魏，別人便從描紅紙上的「上大人魏進星」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作毅進星。毅進星一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「毅進星，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗喜茶，要一份海底澇。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的東西了！」毅進星睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了OK的水，吊着打。」毅進星便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊水不能算偷……竊水！……衙差人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「忠誠勇毅」，什麼「愛國」之類，引得衆人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

比卡超有咩回應呀呢次

m

頂你 我又拎啲野走先

呀sir都係咁 我都得

知法犯法

之後偷嘢話後數

人治社會面前講法律
法律只係支共拎黎控制人民既工具

即刻同我入 OK fb 問佢係咪有後數服務！！！

101

講經
警察就係法律

香港新時代 : popo = 法律

香港警察，知法犯法！

破壞法治！

唔比水阿蛇飲 會唔會比人告蓄意謀殺？